{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 비토바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 当該ペンション以外はペットと一緒に入室できず、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用もペンションの規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることがあります。 客室での直火方式の調理は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 ご予約の際に様々な特典を受けることができ、周辺の観光地としては別主簿伝テーマ公園、尾藤海洋釣り公園、尾藤島、三千浦水産市場、泗川ケーブルカー、河東ジップラインなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "当該ペンション以外はペットと一緒に入室できず、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用もペンションの規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設での責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室での直火方式の調理は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中のマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "ご予約の際に様々な特典を受けることができ、周辺の観光地としては別主簿伝テーマ公園、尾藤海洋釣り公園、尾藤島、三千浦水産市場、泗川ケーブルカー、河東ジップラインなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 467
    }
}